關於danner

想請教各位除左overlander之外仲有冇咩地方買或訂？因為成日斷碼overlander ,謝謝

好景後面個商場賣War game野有 價錢都ok 貨量未知
巴打可以留意下

搭單問下
danner mountain pass同mountain light有乜分別？

amazon

Endclothing 齊碼

未著過danner唔敢上網買

推